---
title : "Utilisation"

---

# Cours sur les arbres binaires



## 6. Exemple d’utilisation des arbres binaires

Les arbres binaires sont utilisés dans de très nombreuses activités informatiques, nous allons en étudier quelques exemple.

###  6.1. Evaluation d’expression mathématique

###  6.2. Codage de Hoffman

